通訊用唔到

轉寄：Anonymous呼籲，Whatsapp 各通訊軟件受到中國黑客攻擊入侵，大多人因此不能下載圖片影片及聽取錄音，請注意自己whatsapp及個人手機上有否敏感消息圖片及文字，我們anonymous會為香港各位打贏呢場仗，we are anonymous we are legion we do not forgive we do not forget expect us！